點解有D人可以行路隻手冇擺動

點為之"同手同腳"?

死人係唔會擺動…

我反而想問點解啲人行撚到操兵咁
上落前後大過45度角 仲要向左向右牙開
屌你老母 多數都係女人

因為隻手要黎㩒電話

師奶行路對手 fing 到海盗船咁撚樣

我反而最憎啲人行路隻手前後係咁fing
特別係行樓梯 人已經夠多仲要行一級就fing一下
成日都要睇住前面條友驚會一野fing埋嚟
屌 家陣係咪對手唔郁就唔識行

同意

擺無問題，但可唔可以幅度呢，香港人又矮，
下下擺手擺列操軍咁高，人體平衡定屠龍手呀
你老母

擺太勁我會撞埋去